次次見到標題有個左字時都會停一停手

會諗下會唔會有班友入來講 冇去右？冇食埋右？
死右？

好撚煩

#1->#3

係